不如大家諗下點樣令商家同地產佬搵唔到錢

佢地先係同政府DEAL到既持份者
罷買之外,仲有咩方法

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

搞到班生意佬搵唔到食就會嘈政府，方向正確